逃離強姦犯虎口 女生：我一世都會揸棍波車

逃離強姦犯虎口 女生：我一世都會揸棍波車

現時自動波技術越來越簡單易用，很多人已經不再駕駛棍波車，加上汽車業界努力研發自動駕駛技術，很多人對棍波更加認為可有可無。不過美國南卡羅萊納州一名 20 歲的女生 Dinsmore，就因為懂得駕駛棍波車避開了一個大劫，她還說餘生都會駕駛棍波車。

Dinsmore 被 3 名男子按在地上，持槍指嚇要她駕駛自己的汽車前往櫃員機，迫令她取出 300 美元後，又要她駕駛到 3 名男子的親戚家中，準備被多人強姦。不過 Dinsmore 有一技傍身，就是她所駕駛的 2009 年豐田 Scion 是棍波車，而 3 名男子都不懂得操作。於是 Dinsmore 被 3 名男子指嚇駕車前往將會被強暴的地點時，她刻意不扣安全帶，然後在一個人比較多的十字路口，在時速約 56 公里下將車推到空檔再開門跳車。

她當時有想過將車撞了，但她擔心暈倒的是自己，又想過停下來求救，但擔心無法成功逃離。結果在她跳車高呼求救後，一名女士協助她報警求助。由於 3 名男子不懂駕駛棍波車，最後 Dinsmore 的車子發生了輕微碰撞，而她本人只受了輕傷。逃離虎口後接受訪問，她說媽媽曾經提醒，遇到事故一定要到人多的地方，否則對方可能會開槍，而她則決定餘生都會揸棍波車。

睇標題我唔知自己諗左去邊

即刻諗起萬梓良
搭的士啦唉 我真係頂你地唔順

個女仔係危急關頭都諗到呢招自救，又真係幾勁喎

人比較多？56公里？空波跳車？輕微碰撞？

想像唔到

果3個女人點解可以咁柒

咁都有得笑

男人老狗唔識揸棍波真係好柒

三男：揸波我就識姐
揸車我識奶咩
塔的士啦

有聲

唔識揸棍波仲可以叫做男人

棍波都唔識揸同無車牌冇咩分別

廢牌

佢既意思係 唔識揸棍波=女人

又有人用棍波牌進行一人性行為

man pedal